校園港獨橫額 盧偉聰稱港獨違反基本法 如違反香港法律警方會嚴正執法

回應大學校園港獨橫額 盧偉聰稱如違法警方會嚴正執法
警務處處長盧偉聰出席觀塘區議會會議時被問到，對於社會出現所謂「違法達義」的行為，及中大校園出現港獨的橫額，警方會如何處理。他說，港獨違反基本法，如有人進行違反香港法律的行為，警方會嚴正執法。

犯法咪拉囉
好想睇點落charge
不誠實使用電腦？

快D執啦柒頭
因住你個仔跳樓死呀

支持香港獨立

中華人民共和國係非法政府 支持中華民國反攻大陸

宣誓DQ係根據基本法 人大釋法 本地法律判案
基本法係至高無上

雙學三字俾人拉曬都無減弱港獨思潮
就知道打壓係無撚用 仲會有反效果

識咁諗就唔會做獨裁政權啦

認為香港應該要獨立
表逹意見都犯法？

等睇對無字天書27釋法

基本法有寫罰則架咩?

而家個效果係
港獨=年青大學生
反港獨=珍惜群組個班騎呢怪，陳玉娥之流
有邊個會想企喺反港獨個邊

一陣釋法又話有追溯力,
班飯民依根本阻唔到

只係睇中共幾時再加壓

釋法+本地法律
宣誓dq翻版

睇得CCTVB膠劇多

又係法律文盲

憲法可以一個人犯

基本上任由中共亂加亂改既法律
=基本法

中共算唔算係違中國反憲法最勁既政治團體?

無字天書+釋法在本地法律之上
立法局係咪可以汁得？

由唔比梁天琦陳浩天入閘果日開始香港政制已經玩完左
想再用政治去對抗已經係空談

所以唯一出路係。。。